係連登討論港獨等於一群太監討論今晚點砌女一樣

笑撚死人咩

成班都垃撚圾
永遠唔會知自己有咩不足

炮仗塞屎忽最滿足

五毛群魔亂舞